魔力寶貝正服強勢回歸(7) 說好的更新呢？

繼承經典內容的《魔力寶貝：永恆初心》2021 年春季上線 採免費制形式推出

熟悉的內容，永恆的初心，將還給你最經典的《魔力寶貝》，還給你和當年一樣的感動。不論在哪個世代，我都會一直陪伴著你。

✍精彩時刻 Q&A✍

親愛的勇者您好，最近也是持續收到大量勇者的來信以及建議，我們每天都收到幾百封來信查詢，原諒小編真的來不及回覆所有的勇者，哭哭。😅🙇🙇‍♀️

在這裡也整理一些勇者提到的問題：

👇👇👇👇👇👇 Q & A 👇👇👇👇👇👇

※其中一些熱門的練功地點例如，里洞，利洞不會開放吧？

回覆：是的，由於初期只開放法蘭王國，勇者在初期無法前往亞諾曼城以及亞諾曼城延伸的地圖（這部份會經過優化以及增加新的元素於未來推出），這部份雖然在初期沒有開放但相對的是會有其他的練功地點可供勇者選擇喔。

----------------------------------------------------------------------

※請問PVP的賽制是如何的，我還在想要玩什麼職業啊？

回覆：廣大勇者對於未來PVP賽事的關註度都十分的高，在此小編也再多公佈一些資訊，前期賽季賽事都只會採取5VS5形式，一個隊伍報名數為６人，職業禁止重覆，而最終的冠軍隊伍不排除會邀請進行1V1的表演賽。小編也將在接下來遊戲上線後公佈為勇者提供更多更完整的資訊呢。

-----------------------------------------------------------------------

※請問什麼時候開放下載？

回覆：我們預計會在３月內就會開放給勇者進行下載喔。

-----------------------------------------------------------------------

※會有擺攤功能嗎？

回覆：您好，會有擺攤功能呢，勇者可以自行定義出售物品，而廣大勇者都可以自由在法蘭城閒逛購物。

-----------------------------------------------------------------------

※亂射的首箭是多少％？

回覆：勇者您好，弓箭手的亂射技能的首箭傷害約為40~45%，這部份屬於最為原始的設定，永恆初心版本沒有作出任何調整。

-----------------------------------------------------------------------

※請問最強的寵物是什麼？

回覆：對於最強的寵物，我們更相信只有在不同情況下所適用的寵物，我們相信，螳螂系列，龍蜥系列等等依然會是勇者們的主力寵物之一，鳥人系列，蜂系等等仍然是敏捷系對於特定場合戰略意義屬非常好的選擇。

----------------------------------------------------------------------

※請問1.0-2.0的角色是不是都有的?

回覆：是的，1.0-2.0的版本所有角色都可供勇者選擇。

-----------------------------------------------------------------------

※我想玩封印師，對比以前請問抓寵有變得容易或者困難嗎？

回覆：勇者您好，永恆初心沒有對任何抓寵原始機率作出任何的調整，不論是等級1的遭遇率以及封印的難度。
#魔力寶貝 #討論度極高 #準備開服時間越來越快了

【Q & A 精彩時刻】

由於一直都收到大批勇者的熱烈的支持以及踴躍的提問，所以官方會不定期抽出比較多勇者問到的資訊作出公開的解答呢。

※【提問：請問會開多少個伺服器？】
回覆：會採取一組伺服器多分流的形式，永恆初心版本內數據全面互通讓廣大的勇者都能一起冒險。並且永久保持，不會設立其他任何獨立的新伺服器。

-------------------------------------------------------

※【提問：請問關於後續的PVP賽事,大概是怎樣的形式,獎勵是怎樣的?】

回覆：我們正式研發大型賽事的機制系統，但工程量巨大，官方制作組估計耗時十分長。在賽事系統完成前，官方制作組將派出工作人員全面引導5VS5賽事的進行，大約往後每年會進行一定次數的大型賽季（本年度上旬是公測準備期，因此預計下半度會首次開啟第一次的大型賽事。）因為平衡所以PVP才有樂趣以及觀賞性，希望勇者們能樂在其中。同時我們也會送出不影響平衝的賽事限定可愛寵物／永久稱號／特珠記念道具作為賽事獎勵。至於賽事的裝備耐久度是否會損耗，這部份資訊會於屆時再行公佈。

-------------------------------------------------------

【※提問：我在歐州地區，而非台港澳地區，請問可以玩嗎？】
回覆：目前沒有對任何地區進行限制，歡迎所有喜歡熱愛魔力寶貝的玩家。

-------------------------------------------------------

【※提問：角色名字是否有對特殊符號進行限制?】
回覆：我們目前沒有針對特殊符號進行禁止，勇者可以自己定義喜歡的名字，但因為遊戲與一些非主要使用的輸入法沒辦法完美兼容，所以也不是完全能使用所有的符號，不過大部份一定是沒問題的。感謝勇者的支持呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會進行封測嗎？3-4月份指的是封測還是公測時間。希望是直接公測。】
回覆：目前我們還在最終的測試階段，由於這部份收到大量勇者來信希望盡快公測，以此作為重要的考量，我們官方制作組皆全力爭取3-4月作為正式公測時間與大家見面。

-------------------------------------------------------

【※提問：會開放S階晉階以及11級裝備制作嗎？】
回覆：目前皆沒有開放。在此勇者一定也很想知道後續會否開放，目前這部份官方制作組與日方共同溝通討論整個優化的計劃作業，這部份未來有開放的可能，也包括同步開放的新副本任務呢。

-------------------------------------------------------

【※提問：會有事前登錄活動嗎？官網什麼時候可以看到】
回覆：有的，預計這周內都會陸續開放。

-------------------------------------------------------

【※提問：是否兼容MAC系統：】
回覆：目前正在努力解決MAC系統兼容上的問題，但上線公測階段估計無法完成，這部份希望勇者諒解。

#不間斷統一回復 #你們的信息都有看到
#魔力寶貝永恆初心 #QA時間

留名
回顧返2.0 Loading畫面

留名

今日最新消息唔係開左官網阿

個時覺得好好J

咁都比你估中

似係啦，加公佈事前登陸

我覺得係加兩三條qa就算

將會比大家體驗到大陸版2.0

當年出魔2，其實啲公仔都幾得意，但始終唔啱玩

當年生產升LV大法 認真單機都有得追下唔似魔力無人就收皮

應該唔會既
qa見佢幾日就出
佢依家係自己講11有消息
似係開官網 出事前登錄 再下星期就開放申請會員
再下星期就提早一星期開放主程式
再下星期開服

ff

3月先開放比人下載
睇字應該4月先有得玩

希望復活節長假期前有得玩
我要瘋狂捉寵呀

一見寵物都要升技即刻走
但氣功彈變左成碌激光炮咁又覺我幾過癮
d人換衫變武會見到
最記得我用男裝都著女裝校服裙周圍去

*用男角

用呢個女仔做弓箭手玩亂射係咪會畀人嫌棄？
記得佢搞勁耐

想當年魔力人妖盛行，唔知今次會遇到幾多個

屌佢個官網係另一隻GAME copy過黎
個遊戲介紹直程未改
D圖仲有殘體

如果商城有黑帽版Skin買
拎杖/斧/劍/空手 出亂射就好受歡迎

而家打猶大應該會唔夠男角

我一直都唔鐘意變左身唔係用弓格硬整支箭出黎

唔會掛

點會唔夠男角
我覺得應該唔會好似當年咁咁唔平衡

其實係
但會好好笑，快到好似抽筋咁

FBI

可以私服試下
試完你就深深明白

係喎 最初果陣亂射係咪5000
定我記錯帶人學5000

今時今日一定更加多男人開女角

女角靚咁多
心美

今個服我決定開個牛角肥婆玩

announce未呀屌

網頁工程進行中

去到4月先開應該有一班人俾mhr吸左去
醒水就依個星期夠hit同冇大作即開

學技5000
帶人好似每位1500左右 冇記錯既話

專整柒卡片樣

大部分online game都係男玩女角
女玩男角

其實都ok
反而唔鐘意3.0牛角頭樣

我準備開2女1男

醒水就等mhr過左兩個月先公佈啦
而家一定大把人就算玩魔力都係掛採集為主
呢個時代冇幾多人好似以前咁當魔力係第二人生咁經營
魔力未好玩到放左工唔玩pc唔玩ps4,5唔玩switch唔玩手機game唔去做運動唔去staycation唔去老蘭(雖然而家冇得去)唔去溝女唔睇youtube唔睇netflix唔睇書唔睇動畫唔打飛機乜柒都唔要靜係坐係度升技

一邊睇Netflix一邊升技

以前細個接受唔到
細個直程覺得男人連紅色粉紅色都唔應該用
男仔要用藍色(廁所都用紅藍分男女)
好抗拒同女仔接觸，第一個女角都高中先用

珍

唔知點解好鍾意呢兩個

真 搵定幾套戲了

3月11個news 就係官網？ 無喇？

如果唔係因為猶大...唔會咁多人玩女角...
而家重玩都會開一男一女, 或一男二女
女=或>男, 免得以後打猶大麻煩
玩到猶大2.0差唔多玩完了

其實個網幾日前已經有

有新野睇未

搵得返呢啲色
小黑帽真係好靚

黑帽拎杖好撚靚

好期待, 以前一直都係玩封師, 乜寵都捉晒
最記得係齋戒捉火刃武骨, 一放假就一日捉幾隻
一隻十萬, 好快儲到第一個100萬
從始踏上富人之路

今次都係要瘋狂捉寵練冷門寵

同意

頭兩隻如果以前冇更新魔力資料片
就會見到新人樣全部都係佢兩個樣
正常冇得選黎用

可唔可以講下會點？
冇玩私服

其實我好鍾意影角

我以前都係玩封起家
初初捉到南邊傳送石企爆晒金螳，
之後又有一排捉勁多lv2~lv8 惡魔 (果陣冇lv1 )
捉寵成就感真係好正

有冇官網睇下

最興奮係MOUSE掃到有lv 1果一下, 成個人醒晒, 唔覺意捉到低掉一下子就賺幾十萬, 廢既平賣快過打魔石好多.
有錢再練左隻魔師發現係練技地獄

個寵物系統真係最令人懷念, 仲有係自己鐘意乜就去捉乜黎玩,
曾經練左隻掉3兔耳仙人掌, 高血有攻, 出攻擊仲係連環拳咁, 打王捉寵都好好用

莎拉/烏莉兒拎弓整個攻擊動作慢到仆街
所以會俾人屌

上個post 好似有人貼link 講攻擊動作快慢

Up左去邊到就係開個爛鬼官網

帶過海1000, 學亂2000+++++
俾NPC 5000

打綠生先係俾4個5000+NPC 5000

自行參考

睇返上個post搵到

係， 有隻封師真係玩咩寵就自己捉
如果出面同人買掉檔低， 成日覺得好唔值
例如d 螳咁， 綠螳以前掉好少少都20萬
咁Q 貴不如自己捉

佢個網第一支箭速
想睇亂射
我記得小紅帽唔係支支都瞄
但係好似抽筋咁
有無gif?

自己揀

淨係得亂射先有分別？其他技會唔會一樣咁慢

係
出魔可以話係最快

放魔法/召喚邊啲人物最快？

生產系係咪所講角色速度都一樣？ 我見有啲角色動作好似慢啲

其真捉寵有咩心得
我試過捉幾個鐘都唔見一隻紅生

魔技類1.0 瘦版既人睇落係快d 肥版係慢d

最後捉幾隻野生返去練技算

牛角妹同肥佬基本上唔使諗

冇心得睇運 我6個鐘先捉到第一隻水藍菇
下一隻15分鐘就出左

耐性

女角亂射最快既都係4.0 5.0先有

仲有無比既毅力,
一路捉一路做其他野, 要小心唔好飛左隻lv1

我通常捉一個鐘無收獲就收隊, 番城抖下再捉下其他野

露比2.0 印度妹2.0 春麗2.0 都快的

其實有時唔睇咩快唔快
最鐘意睇舞女放氣功彈
打關斗出幾型

ops回錯

唔使手動遇怪咩 點樣一路捉一路做其他野

捉得寵多練成左一心幾用, 遇敵先去望下

我記得捉左好多檔寵, 連倉都放到爆晒又放唔出
d生產系成身都係d奇怪寵, 又會用檔黃螳灰螳, 仲有檔綠螳周街派算

買隻波嗶鼠啦，1lv會提示

生產系用檔螳係最低要求

封師真係太偉大

山吹都快啦

2.0版本係無呢樣野架, 完全靠眼力, 有時一隊8隻要睇清楚先得

你荒佢唔會出喺商城賣咩

d採集系要行得遠採集, 有隻螳好緊要

因為初期個寵物系純主要靠捉野生野, 封師係完全係無敵,
後期好多神寵要靠抽, 一係就捉唔到, 封師就開始無乜用

我認為佢唔開多過10屬既寵
120-135檔既寵都唔會差太遠

嗶波鼠會出都未必買, 作為最初代封印, 已經有自己用手掃lv1既技能,
反而原地遇敵會吸引d, 有d地方行極都無怪, 仲煩

好想捉寵呀

更新呢 2點啦

大家會玩女角定男角
唔玩女角又驚到時打猶大搵唔到女人

到底水龍係要加血定防定敏？

我放工佢就會更新公告，仲會順便開放埋下載

女角for sure
等人送裝 帶升

順便開埋game

血/敏 比較大路

招老公＋＋＋＋

睇自己想玩咩啦
寵物配點，自己鐘意就好

睇咩職, 打手拎隻加敏幫手打, 魔傳加血護兩下

水龍加完敏都係打唔中人

個個話無時間玩

但一日推爆一個po

大家都口不對心

正常一定係血
敏係奇龍，你好得閒先好試

護到咩
啲龍成日都No No!

我以前會加攻 混幾十點敏

正路就係加血
但有人鍾意加攻(唔會打中人)
有人會加防(2.0好坦 但後期爆擊太易爆擊 好易死)
有人會加敏(2頭唔到岸 但幾好玩既 所以官方之後出左惡改敏水龍)

神檔既水龍 果時有隻掉00002係勁撚到仆街
血高防厚 果時拎黎打王吸魔一流 打極都唔死但係好小魔
1.0-2.0既王都唔會太高閃

餵法包

所以只係護兩下, 唔好對佢有好大期望
加血打王可以頂到幾招, 補血高回又可以回多D, 唔使咁快就換寵

我覺得佢冇精變有個新問題
D裝能力廢左好多變左平均d人攻擊力低左
本身4弓格魔清到都變左要5弓格魔

話時話戰心係咪唔洗睇攻擊力？

1.0-2.0 都唔係成日打中
吸魔就慘 要吸得姐係打人打得痛要快D吸哂左

係

所以2.0打王成日陷家剷

所以另外個優勢就係水龍太低敏 每回合最尾先到水龍出手 個下先NO

係NO左先會唔識得護人

好多時都係唔想傷裝d仆街下下放魔法打一場都冇1x耐 夠血夠閃去 好小可打唔贏

弓格魔＋＋＋＋-4

有同感, 以前成隊70打波卡好似都唔穩陣, 唔好講蘭艾果堆

以前走住黎屌嗰個牛佬都有玩魔力寶貝 唔知而家佢會唔會再玩番

就水服講變3 72閃而家得60閃
8騎精變9騎 而家得8
1套低左12閃 輕裝唔用水服得5十幾閃=冇
點打王

我自己就血 ＝攻 ＞ 敏

痴撚線
依家覺得1.0同2.0個LOADING畫面&登入畫面真係好高質

打咩王要用水服咁有錢

搵咩寵物學寵郵好？

標準答案: 老鼠

無3.0果時唔識打王？

里仔嗰堆必須要水服啦

2.0真係最靚, 人物, 配色都好好
3.0就走晒樣

炸彈 ， 金屎

3.0嗰堆真係唔好拎出嚟
好撚惡哽

炸彈 虎人類 老鼠

3.0 有咩人加左?
定講緊3.0係本身d角新嘅圖?

同感
3.0真係轉晒風格如果一開始係3.0 DESIGN未必會玩

係本身啲角色新頭像
太柒唔想再PO
之後後期大宇自己新加嗰堆更加不堪入目

3.0新寵, 場景背景, 音樂風格都唔同左

始終都係日本仔整先靚

自己加果堆到宜家都唔明咁柒點解有人用

開埋商城
一野直升160lv

其實都係日本仔整，但唔知做乜事抄撚哂車

老鼠類 感覺上多數都送得好快

原來亂射要打到熊哥先過到海
即係成50lv先學得？

遊民20lv就過到
想快學就唔好咁快做弓手

鳩up都開到 (7)

念力打飛機

太3D

以前好多女玩魔力 唔知而架仲有無

係防高本身就易比人打出暴擊，setting黎

魔力呢種卡通風格唔會過時
幾時睇都係咁正

唔知叫佢護士妹定牛奶妹好
其他武器同空手都OK既 用弓就唔好

成本高左囉以前玩弓手 10-20萬打王
而家起碼頭1年都要過百萬先打到

最鍾意騎士同馴獸師
有冇同好

1.0 -> 4.0
真係3.0搞唔掂，4.0都仲可以勉強哽到

呢版無賊偷卡

回歸日日掛東e等人賣卡

老老柒柒1.0其實係太老土,
2.0就夠吸D女黎玩

FACEBOOK仲未UPDATE

想問係咪無一擊必中同毒擊

1.0嗰個同石器一樣咁老土，不過都好過3.0人唔似人鬼唔似鬼咁

以前1.0都係靠人手去打卡, 總有D唔係封印行過會打到拎出黎賣
出左第一批, 好快D人去捉就會量產圖鑑

無3.0及打後
一擊=4.0
毒擊=3.0

玩魔力一定要整茄汁去賣

據聞1.0-2.0成個故事劇情人物設定係由都ENIX設計
當年ENIX想打造一個勇者鬥惡龍online版
所以1.0-2.0成個故事好正好完整
一開始既設計就係得1.0-2.0
之後3.0已經外判左出去比其他公司做
4.0又換另一間公司
日本4.0後正式收皮

無得玩馴獸師lu

冇
新技得因果
迅戒毒一石一擊騎譽騎寵全部冇

仲有招因果, 但回刀一向都係小眾武器, 有時遇敵得一兩隻仲要分開前後兩排企, 你拎把回刀唔知有咩用
寧願用小刀輸出穩定D

馴獸玩過隻升到140 毒擊10難升到仆街
但1p1好勁 呢到玩應該都係要學因果升lv
冇得用小刀

真係要3.0先識打王?
2.0果時咪又係無精變未上水龍裝就打哂改波卡
無精變一樣打到爛裝出黎
點解舊時識打,一過左3.0之後就變到去無精變整裝唔識打,無百命/閃/必又唔識打?

個陣打王個個用bug 弓出乾坤
呢個妹妹射嗰箭拖勁耐

小妹雖然有棍，但都係女仔， 招唔招老婆
求包養

之前玩私服走去左黃蠍
難出到仆街

3.0成班好似去完韓國整容咁,唔知想點
4.0係隻歌姬都仲可以

不過又講得啱，無3.0=唔識打王?
咪又係靠寵郵食水吸魔合擊之類咁打
仲有放下巫技，唔好再比3.0打後啲個框架框死自己

男的也好 不會懷孕

1.0單單1個背影,已經好夠回憶,講真

就係換撚左製作組，無端端彈個3.0出黎搞串個party

魔力初頭打王就係因為隨時有機會滅團先夠刺激,

雖然行左幾個鐘又晒左水料打輸左真係會唔開心

其實小刀真係需要一招旁身技嘅
所以後黎毒擊一擊算係補償
可惜個作用都唔太大
希望依個服遲d會開

石器本身都係隻老土GAME

仲有第一次入GAME打login隻樹精

但我又覺得石器幾好玩
我好記得佢又係有啲投擲武器，之後有次得過5LV，亂咁入去啲洞，比10隻2XLV打飛

改波卡點洗整裝 基本裝都夠打啦
係後面d王里雍1.0大boss 冇閃裝係唔會打得贏
第二大1.0 boss樹海 都係冇閃裝打唔贏
老實講你可以話人人打爛服去合水服 但變左成本大左好多
打王門檻高左 平常輕鬆玩家唔太負擔到 平時合下8騎裝就夠打 而家下下用成幾十萬-百萬合水服先有得打

依家唔係弓格魔,又想跟住大隊升LV
就要學因果玩回刀
以前未出因果就話回刀無用

石器=比錢開加速器同掛機

以前打露比都炒車呀

露比留2寵，否則露比會亂出魔
屌好撚懷念

PK場會唔會爆裝
PK場都爆裝真係唔想玩

根本改波卡係易到爆
但之後d野愈出愈勁 d人就可以無腦咁打

爛服唔係咁易出

打到都一定唔會用黎打王，得果兩百耐打一場王食兩野魔法都扣撚左十幾耐

以前打王,無傳就自己買定多幾S水
波卡咪又係傾好哂順序殺影,寵吸魔
殺完4影未吸夠魔既,咪人合寵吸魔
吸哂,唔係收寵2動合 就係玩10合打
放魔無攻無打,依D梗架啦
下下要雙戒,收寵迅果先打到咩

冇賊封師食屎

掉擋 嘅發現其實真係好on9

如果比岩人直去歌姬,係覺得無咩問題

呢d任 用lv 推過 打唔贏係低Lv姐
有d係你升到150冇裝打唔贏就打唔贏
下下轟過黎1200傷 2回動 4隻王 點頂
輕裝去到後面好大機會土豪 洗大錢/日日刷水服既人先打到王 重裝近戰 反而輕輕鬆鬆

改波卡真係已經相對比較易打，清影吸魔慢慢回返條血合擊
以前無鼠裝都係咁打

當年飼養師玩騎寵都好正
今次冇

果個登入畫面正呀
仲有1.0隻神獸傳奇既碟

我個時去解主線，用垃圾裝垃圾職打，輸咪輸，最多打多幾次，帕靈我都打左3次啦，咪又係咁打，完全無問題

佢想跟上時代姐
但魔力覺天問題唔適合搞咁多野

未有掉擋未有資料網個陣真係靠經驗睇5圍

3近戰1傳打綠先生起碼要幾多級先夠打？
有冇巴打諗住玩格，一齊傾吓

歌姬個故事我都冇睇晒
有機會都想行一次睇睇，咩咩世界改革者之類

47攻黃蜂好值錢
出左掉擋都可以係垃圾

4.0個主線其實唔差嘅

佢地當左3.0就係鼠裝又百閃又剩 跟本3.0就係好正常更新
你唔開雪塔咪得 唔想比人無腦升lv
3.0版本其實係方便新手整出黎 果幾招技同精變對隻game 平衡係完全冇影響 裝又係一樣得10裝普通寶石
但變左易玩左 成本低左only

呢樣真，佢d art有時都唔係太岩風格

定49，唔太記得

你呢d任 係可以靠lv 去打 有d係冇裝一定打唔贏

2.0果時咪又係一開就水服去到1百萬
當時1百萬/件水服就得? 依家1百萬/件就話門檻高左?
無咁得講
覺得貴可以自己刷爛服

間間都炒冷飯拎返啲舊game再出

快啲出啦好想玩

無記錯最好50

打綠生唔難
前面個3隻先麻煩

記得有個都市傳說
有把弓叫魔弓 可以用來合擊

破魔弓 無錯
但係把嘢係無能力值的

一開始水服邊有100萬...
20萬左右啦...
100萬...我不如5開去打...
當年350點一開始10萬一張, 之後15萬左右, 到我差唔多冇玩果陣都係20萬一張350點咋

隻藍屎

當時人人都坐係電腦9粒鐘玩魔力 而家又做唔做到
時代唔同 好多人重玩 輕鬆玩弓手 諗住完下主線夢
點知去到最後大佬原來要洗過百萬先有得打
唔洗錢去刷爛服除時刷個零月都冇 但係有精變
去炎2刷3粒8騎頂盡幾日就玩打得 差好遠

唔講上唔上鼠石
全套裝,1粒石都無,都照打到
成個2.0
比你去到打埋沉盲失龍,蘭1
有邊到要去到要求你7.0基本套裝
基本上成個2.0 佢根據返1.0已經SET好既裝,你D人上限既數值
職業既互補就打得到

拎哂D 4-7.0既王落黎2.0比較
咁就緊係200LV都死啦

記得淡黃訓練員好好閃，要合
水藍教練係咪要吸魔打？太耐唔記得

黃會陽炎同放魔
真紅攻高
水藍高反必同硬
綠先生就

淡黃食魔食到傻
水藍要小心佢反, 你隻人同佢鬥反就玩完了

3.0之後有得精變係同佢鬥反

￣▽￣川

而架仲有無櫻花輸入法

真係想睇下開服兩個月後仲有幾多升技黨

打王要水龍裝？
窮撚表示打晒所有王，冇用過水龍裝

櫻花真係魔力老友黎

水服都係真係比某啲王嘅

以前正服比錢講萊帶格 有隻13幾既斧
用反擊等隻水藍打佢 之後同佢鬥反
隻斧活生生劈死左佢

改波卡 60lv 都打到 好似係
之後買水鏡合牛

今日11 號到底出左咩消息

舊時會，
1 v1出亂射一定比人屌

3點啦

水藍要遠攻or合

屌你老母洗成百萬整裝就係為PK用
你同我講PVP場玩都要扣耐久真係ON79

我唸商城會出耐久抹布（加上限）

仲未有消息

你冇精變冇小偷偷飾品 點打樹海 牛 里雍
8騎唔精得8閃 女神 龍鞋 8c帽 唔精加埋得5十零閃
點玩

魔力已死

你估我想㗎
無人妖搵撚同你打猶大

其實會唔會出Linux版
有部Chromebook唔想買過部

呢個真 d仆街話就話限亂
佢出亂十掃完你 走場都冇仇報

98％

就因為水藍，我買左隻藍屎玩
不過加血，狂爆點改加攻

無事，我都係人妖，我陪你

其實冇掉檔又唔係靠估
攻高仲要睇bp 成長

講返起呢樣我就諗返未有計掉既時候點分勁定廢， 其實唔係淨睇Lv1

概念其實同掉檔好似， 只係冇數值， 要靠升高隻寵再除返
但升高隻寵去睇成長既話
太多人老作昆人， 而且黃蜂黎計， 升到1x 開始爆敏， 有時LV11 爆， LV12 可以加得返
又或者加錯點但成長好既話，
就有機會呃到人

例如lv1 得43攻， 佢成長高， 可能最終升到十幾lv 都有7.8 成長， 但其實佢可能掉檔好， 加錯點都唔覺

想玩近戰係咪被迫要弓手升完再轉職

睇到間代理叫
「初心網絡科技股份有限公司」

係中資 港資定台灣公司嚟

錯喇
水藍係高閃同必反要用氣攻彈打

猜拿公司

2倍
升lv升技又升到閪咁

弓手都要買4lv斧合牛，好記得
打紅牛先

20萬?
當年岩岩出海神
D人刷完件爛服都賣緊50定60萬
佢地見到加成80閃 上埋8騎都88閃啦
O/Q件水服 依D直頭賣緊真錢啦

綠先生要收寵

正服咁樣做 等稱等死你拎回力標用因果算啦

正服買左隻20lv 掉20202紅螳仲要幾萬銀咁平以為搵到水魚 即刻買啦 點知升1lv就爆左點 我先做左水魚

香港註冊但肯定係支資邊有香港人搞遊戲公司而唔係整自己既game

諗多左係都出MacOS先
Linux太小眾

本身改波卡都預你全隊65-70先打
以前60LV打到明顯有隻高練度補師或者高LV打手幫打先去到60就過

出未啊~~DLLM

螳唔全-2 以內 都好易爆攻

忍者仲要混攻？好on9

如果用錢買到野換魔幣，想玩下傳
唔知到時仲有冇收錢幫打王呢回事

有冇link?

講緊格？

大陸公司搞又係等死

以前有啲格升到師範 del 撚左招混
之後出S 級

88
你可以唔洗玩

其實依家絕大部份背後都係中資
已經避唔到

Fb見唔到，上個post有人post過
應該仲整緊但唔知點解有人post出黎

其實去水藍玩可能仲好
or 98%魔力呢個時間出黎搶客應該冇得輸

lm

反正50/60萬我都冇買過....
你咁講, 我諗諗下又...
好似唔係水服....
係20萬左右買爛衫...
我當年差唔多全部生產系有齊...唔會買成品

水藍個倍率同d寵真係算鳩數啦
個時佢一開玩, 覺得升得快又唔會太多奇怪野
之後越出越多 又多開個個玩自閉

呢幾日fb已經見到幾個私服廣告

中伏者之一

以前我係2000分買幣黎買水龍裝
件水服玩到耐久上限得返個位數
擺左入銀行供奉

幾時玩得呀屌

之前玩猫猫魔力咩都10倍開心好多

98%魔力

如果佢肯改格士唔洗混攻我就玩格士

喵服算9數啦
垃圾親友服

私服好多都改晒用氣攻彈

玩得多私服個人好懶，咩都1lv就職，
傳埋去學技

老實講依家要返工根本無咁多時間玩，我只係想完整咁玩一次條主線但睇啲倍率又係要升到戇鳩鳩

有冇人都諗好玩咩

true,只想打贏李貝留斯同里雍完夢

依個建議去水藍
基本上日任F4就一定有
跟住里雍就升到上去叫人幫手

唔知以前啲攻略網仲健唔健在
後期啲固定迷宮下下幾廿層又上上落落，無攻略真係食得屎

我估4月
佢FAQ話3月內開放下載

水藍倍率我覺得OK, 係去到後面好難升 (我都懶得升, 夠解任就算)
係D新加果堆寵唔太鍾意
呢幾年都冇留意有咩私服值得玩 (返工太忙)
自閉問題. 我覺得有多開既私服都會有呢個問題 冇得搞, 始終環境變曬

御劍仲上到

只想完夢建議去變態服
可以行出地圖, 有指令唔遇怪, 直接行曬1.0~2.0劇情就算數

師範個迷宮 到而架仲係好記得

好耐以前搵過得啲殘體服，有無咩正體字server仲玩到推薦

呢度自己揀

我自己就DL過SUN玩過一陣就DEL左

感謝爸打

注意私服要起防毒加exclusion list先玩到
怕就用Sandbox, virtual machine 玩

正服吹雞私服冇私留低

SUN我玩到騎洛基亞之後就刪咗
悶撚到

4點都未有消息

聽日再返黎睇啦

但拎黎睇劇情都可以
我諗好多人冇睇曬, 魔力寶貝既正名係cross gate
同劇情好大關係

純睇劇情玩啲變態服一定最好

洛基亞都有得騎

希望iMac2015年機可以玩到

故事都唔係好記得
一開始on9國王召喚錯人，
之後又做到開啟者，但好似冇同國王講番？

艾蘭故仔又亂亂地，點解要打番過去係勇者嘅里擁話

牛佬有無同西傑做愛

個名叫cross gate本身好型 跟住改左做摸你寶貝
個名本身係Ragnarök online 諸神黃昏 變左仙境傳說

摸你寶貝呢個名真係

建議你去行一次啦
果個年代黎講, 呢個劇情算係少有
(對於一個畫風睇落似合家歡既GAME黎講)

多數得隊長睇到，禁遲小小都俾人屌
而家反而唔想升技就俾人屌速食撚

要5男5女打猶大，仲要分開行，真係得佢先諗到

後面好似係全隊都睇到, 不過隊長禁太快又係睇唔到
個劇情要睇曬先知前面既BOSS嗡乜鳩
好似神狗咁, 一路打一路講埋D九唔搭八既廢話
後面唔通係唔會明

個故事其實好黑暗

4點啦

礦工配點除左爆魔 加力好定加敏好

爆魔 多血 淨低先力敏酌量加

敏，走佬用

防 多魔D

最撚型呢隻王，F4只不過係4個MK仔

隱約記得班勇者好似係棄子？
跟住我地個角色其實係回到過去再見返番黎現代咁
利申：冇正式爆過（當年唔夠lv) 係上網睇劇情

F4 同啲詛咒者撞樣 = 辣殺

純防魔，搵隻水龍護，有無人咁加架?

好型嘅仲有巨大樹精 春代定咩代話

依代

加敏會提升逃走成功率嘅咩

喺啲怪打你前逃

好似主角先係壞人

我會加多少少血 人逃寵防 人冇血就護咁行去挖
btw正服逃跑好似扣名聲 玩開私服冇理過名聲

hahaha,
咁唔洗玩啦,我睇小說咪得

就大概以下流程

就是當勇者(玩家)登入這個遊戲的一瞬間，旁邊的祭司就是大魔王

祭司騙整個王國的人說要對抗魔族所以要開啟crossgate(遊戲原名)找勇者來拯救世界
而勇者也傻傻的被騙去執行各種任務

在過程中會發現奇怪怎麼自己每打贏一次boss，boss的留言都是說你(玩家)正在破壞
這個世界的法則/封印等等

像是神獸、樹精長老其實都是善良的守護獸
呃我們勇者就把他們屠殺掉了

然後我們慢慢的打各種boss，其實是慢慢的在解開最終boss的封印
原來是祭司打算借用神的力量來達成自己的目的
但沒料到的是勇者(玩家)基本上就是神擋殺神的狀態(無知最強)
就順手把最終boss收掉了

本來想說故事到這邊大概結束了，結果最後見女神的時候
女神表示說這個世界會重複無數次4000年的歷史循環
玩家打敗boss就是重新展開下一輪4000年的重覆歷
史，但除了女神以外所有人包括玩家都會忘記

女神最後說相信總有一天會有人能打破這個循環的，之後重複的歷史開始轉動
玩家又回到一開始的封印之間

祭司又像一開始一樣重複對你說請拯救這個世界，而他也不知道重複多少次失敗的野心了
玩家扮演的勇者也無數次重複這個相同的歷史循環
簡單來說你就是被騙去解開大魔王的封印，被騙了還不打緊 還要重複無數次被騙的過程

你都有玩

咁好咁劇透好唔好，比d新血一條生路

最尾果段，就好似我地咁

不斷玩正服》私服〉另一個私服》又玩番正服

無限輪迴

唔想升技無問題架
但唔好想唔想升,但又要求有10技
一係比錢人幫你升,一係自己升 但又懶唔想升,又唔想比錢人就要10技
真係不如唔好學技

讀緊書就係玩魔力

打猶大要搵夠男女直頭想死, 仲要有人打打下斷線

今次玩返,真係可以慢慢再妹下個劇情先

加攻血
敏都唔洗

唔同既
好似依家有D人鍾意起youtube睇人好快咁講一次隻GAME既劇情
但有D野自己唔玩係體會唔到
好似nier咁, 玩到最後要DEL SAVE救佢地,
唔通一次係體會唔到果種心情

你去挖野都唔怕扣名聲啦

有冇攻略咁

改到9唔搭8
原汁魔1 改靚咪算

還要重複無數次升技的過程

我del完用ps plus攞返黎！解Y結局

魔力2on9 想全3D跟上時代冇問題
但點解我隻寵都要升技

講到我想升技先想玩魔力咁

我都係因為咁放棄
同埋就算係果個時代畫面都完全比唔上其他3d olg

私服咪岩你

我玩左2日放棄

好多wallpaper

而家玩得魔力嘅,應該每日俾盡2-3個鐘,兩倍經其實真係太少,3-4倍應該會好好多

魔力2初期冇人玩近戰,我升到隻造甲全技滿晒都冇人搵我買裝,最後索性成隻人del9左就算

如果商城出技能經驗包，買唔買？

係, 可能呢度講多幾個post就已經懷緬
90~00後都未必岩玩呢d節奏既game

同一隻game同時開幾個acc同時玩其實好on9

有冇人已經F5左大半日

5點啦

魔力係當年都算係最hardcore果堆黎
今時今日出隻咁既game一個月都頂唔到
真係賣情懷only

我收工都未出新公告

屌佢,收工啦
都仲未有消息

被欺騙既開啟者

好靚

逃走好似係優先 無視出手順序

有錯請指正

有冇痴線佬玩過日服
細個係伊村搭船成隻村冇人
後來上網見到D相日本果邊搭船係企撚滿哂人
以前好羨慕人地有咁多人玩
大個左唸返，有冇可能咁多人同時坐船呀
好想知係咪真既

其實邊到話311有update

我玩左20年魔力宜家先知
平時解任 怕人等 要速讀

Fb page，寵物果個post

你有concern既照玩唔課金咪得，就算課金都係同玩家買。

收到風6點有新消息

日本人打機係享受
香港人打機都跟返香港節奏,乜都要快快快
大家講左咁耐都知,大家解任時乜都飛,打完王就算
有幾多個真正睇過隻GAME
單講去研究隻GAME,日本果邊D人會研究得再深入D
香港人純粹去搵個攻略,極速打完,然後滿LV,賣AC

仲會計BP, 24BP水龍係神寵
50攻螳螂直頭係天價, 之後計完可能係掉3, 只係隔機檔放晒係攻度

點會
你睇下隻馬娘課幾癲就知

影角應該係對應返小豆同小黑帽

人地限制3開真係個個開到爆，其實呢隻game單開先係最好玩
大多數都三十歲人喇，仲肝黎做乜，慢慢咁升上去，認真行一次流程睇下個故仔好過。

2.0 根本就係神改版

agger

咁又唔得
如果個個單開 會無人做生產

我唸巴打你小打機或者小留意日本人點打機
基本上mh之類game鬥快完場紀錄保持者都係日本人
同埋日本人玩teamwork好撚顛
肝起上黎香港人冇得同佢地比

係咪姐係果D咩里雍阿夏芙耶卡果D人

update呢？

食飯掘礦食完換番戰鬥升lv

Speedrun又點同

搵定片睇

細個都係一個account
入面一個戰鬥一個生產

遊民過海學唔學到亂射？ 要返去就職弓手先？

好撚黑暗

要有5000先

過海奇利村記點 返去就職弓手 最後先係學

2千蚊過海

要弓手先學到

20lv過海，開奇村石，登出番城就職，飛奇村行去學亂射

士兵都得，不過冇意思

遊民學唔到技
XX體驗除外

其實大左結局未？
日本結束營運果陣係咪大左結局？

同大宇正服呢十幾年有冇仲老作d新野？

坎村見

3. 0故事講咩
去撚左另一個世界？

無坎
龜魔大門口plx

遊民去奇村記點
返城做弓手
再飛狗行去學亂
去學亂果陣最好組一組隊
中間d怪得20lv唔夠打

更新？？？
未開SER就想比人屌

其實我唔係好分到
3.0係講緊精靈之卵？
果個好似係幾千年後嘅世界

平時開po都係12點
今日由12點等到5點

逃跑過啦 帶幾set水

個邊好似有殺人蜂定死亡蜂，打人好痛

魔大門口係鳥人同北極熊喎

組隊去啦

開服初期我諗你買水用嘅錢都未夠
仲要5000學亂
反而個個遊民過海
應該好易組一隊20 5個人

台仔有好詳盡既分析

我隻魔c係到打左好耐

雖然童年回憶 但不了

我唔課金 但照玩, 咁佢投資嘅驚咪多一個人玩
如果大家都咁諗, 幫佢推人氣, 到時多人玩咪總有人會課金, 大家慢慢咪覺得課少少都唔緊要

咁我寧願第一步就唔玩啦 望佢投資嘅驚蝕錢

當然你可以串我揼L哂屋企MIC嘅野未
但驚呢啲野 可免則免啦
前排有個香港私服 我覺得巳經夠哂回憶架啦

黃螳 水蜘蛛出成堆
你廿lv 有排野
跟住出洞又成堆蠍子仙人掌

3.0剩係知有舊野跌左落黎
會將人傳送去一百年後既法撚城
而且已經爛柒哂生態都變哂
主線冇玩但估計係解釋點解個世界會變成咁同點解有舊野跌落一百年前既法撚城

點會無。。靈堂已經打石
75水東醫好平 純粹驚飛 補下

又話今日有update

開礦工掘銀/獵鹿皮整1A鞋已經有錢啦

開左?

無既，玩or唔玩都係個人選擇
連登仔之前估計都係最多幾千個人玩
最好就一直吊住間公司條命到大家玩厭左就輸撚死佢

5遊民點有哥戒?
仲要等全ser有第一個人打嬴熊哥先叫過到海
唔記得係咪要30up先贏到

俾班高手玩2日先啦

新手弓礦礦 穩唔穩陣?

起呢個時間, 連登仔自己開個私服已經唔少人
就叫99%魔力啦

我都想咁樣

正常黎講魔大門口同坎門口都代表閉關開始
即係地獄開始

有冇老手分享下咁樣 有咩優缺

我記錯有個位係藍龜同蜂

遊民係呢個server 有d 麻煩
你諗下佢跟原設定既聲望要求
遊民會唔會仲蝕時間

可能記錯阿巴村 )

坎再行出D

缺點係太多人玩弓礦公廁

都係慢1-2日

以前account要錢
好珍惜每個角色位

都係講緊坎
証明你响坎磨左好耐

唔會行到咁落啦
出面打樹精仲好

講真 回歸初心應該限住單開
以前要俾月費有幾多人會雙開 依家個個雙開, 三開 都唔會得閒吹水

以前大乳時代我有睇故仔架

即係普通買隻6堂 基本上都100%爆攻？

5個lv35 應該啱啱好夠打？

3.0個世界係平行世界黎
基本上冇乜關聯

月費三開/有一排五開。。

個都事拎黎出隻單機game都夠哂有餘

個人建議 弓弓弓+礦礦礦

以前賺到錢輕鬆用魔幣買人地月卡

即係樹老條路?
d窮鄉僻壤村名唔記得晒

以前一樣有打工仔多開既
同埋以前接受到一日玩10個鐘魔力
而家冇可能
限單開即刻冇撚哂生產系

以前好似要用外掛先雙開到 去到唔知幾時先解

玩私服3開其實都幾攰 3個視窗要轉黎轉去出技都幾機械人

唔清楚, 但我玩咁耐, 綠螳未試過爆攻
但廢既紅螳會爆

點解嘅

阿巴村係上雪山最近條村 向左下行就到魔大

yes. 如果寵物用蜂既話, 應該一個波波就掛左

正常差唔多

但前提大家係無技
得招乾見得下人
無群技d水龍唔知點清

大宇去到中後期 試過借人ACC 5開打海神
打入場碎打王都5開好辛苦

3個一齊升lv之後3個齊掘礦

6點啦

魔師

佢唔比6 開wo

弓弓傳+礦礦礦+造服

弓手戰系開荒
採集就見人見智 不過多數開荒期都會收礦>木

試過5開打灰熊

3開練完再3開掛礦咁難明咩

一個波打埋黎應該飛返城

有更新幾時開服未

都要有個魔師做輸出先得, 飛左就由佢,
印象中海男好閃得

仲要哂時間撞海男，好運就幾場就遇到
唔好運撞怪撞到滅團都未見到
無熊戒遇到仲有機會走佬

阿巴都唔會見到蜂啦
傑去阿巴都係d死人防蝙蝠

樹老條路就有蜂，同d妖草一齊出
我就係唔記得拎火把果條乜鬼村
以為你地講果度

6點都未有新消息
係咪計錯數以為整得切點知出事

召3打石

維村

門口到8x lv無技exp
落少少到龜蜂可以91lv仲有技exp

無錢洗wo

仆街學足大陸狗 雷聲大雨點小

咁咪3隻弓打石賺下錢再過比礦工挖礦
唔係好明咩叫無錢洗

所以我建議連登自己出一隻99%魔力

同一時間會爽d

3個礦都要逃
諗記就辛苦

我都係諗住1弓搭2礦賺少一隻算

Load左10年終於多左1%？

佢有咩要整丫
事前登陸咋下
唔通真係今日開game咩

今次想試下打贏李貝留斯

-0攻既綠螳 應該要-8內先唔爆點

做乜鬼推post個速度愈黎愈快
Fb page已經4000個like 每人三開都12000個人

果陣玩水藍
日日5開打灰熊
諗起都癲

有邊個唔洗係坎磨？

有睇佢果條片就知,佢地開發緊高等任務同劇情中
姐係2.0之後重新出法, 我估好多玩厭左魔力既人都會回歸睇下有乜新劇情同玩法 上線人數破萬唔出奇 上面果幾條友係咁話 建議人唔好玩 唔洗問最後又係會返黎玩
但係錯失左最精彩既開荒期

得紅會爆喎

想問下開服係咪基本上得兩個戰職有人玩，弓同魔？
其他戰職好似冇即刻練嘅理由

弓格魔

Btw我玩傳
唔記得要學咩技好，
兩單兩強魔？

2.0好似都有恢復？

格都冇得起手玩

應該唔少人打算升到差唔多先轉職

格士冇lv60+帶唔洗諗

LM

格士可以玩住士兵先轉

過海 2000+++++++++++

7點都黎啦屌佢老母

收到風8點有新野出

大家都好猴擒

唔知以為等開服

收到風11點59分59.99秒有最新消息

咁等有里, 利先玩

開左未

收到風收左工

收到風改左名做魔力寶貝：永恆走數

有冇地方有獵人廚房攻略睇
仆街睇資料廚師用勁多不如既材料
獵人又冇咩純點
要搵D地方係同時獵幾樣有用既野先得

40444 綠螳會爆到ON9

攻0，攻防敏每樣都不多於3，魔多多都得
咁我已經覺得ok

40444，你捉比我睇

我有隻掉20綠堂

如果佢一早講定邊日正式開服 大家應該唔知屌

屌佢老母 唔講11號仲好d

預佢4月尾會開心d

撚尻大家咁撚樣

捉過掉19，然後有人同我講，掉19同掉1個幾會率係一樣，我屌。

之後改捉魔寵，因為魔寵唔掉魔就得
最好掉血攻，仲值錢過掉0

前面做法包 青絲肉 600MP做到10技做魚翅
D料係最易 同最賺

一d 消息都無

開頭揀人物嗰度係咪有啲人係無得揀 要課金先有
同埋啲顏色skin都係

隻火焰鼠仲係度😍

屌佢老母，寫字樓OT撚都放得工啦
咩消息都冇，鳩毛都唔出返條黎
屌佢老母成set銅條塞入佢屎忽窿度

個樣好sad咁

其實純點好處係你採極都係同一樣野 變左冇咁易爆位
個點太雜到最後果一兩格你就dum春

通常都係多蕃茄，就咁賣左佢囉

所以呢D料咪好獵 又好賺
牛肉奇村純點 其他都係低LV野
好小混點 係鹽冇左3.0個位

game都無得你玩
想塞都無得你塞

2.0個醬油位有冇蕃茄？

我見有隻角色拎杖係有本大魔法書
有隻角係有魔法陣
呢啲係咪課金角嚟

有冇人剩係想玩返生產
已經唔係咁想升lv升技
最多都係玩隻弓

芙蕾亞亞留特域(634,111)
亞留特村東門出去(624.110)
德威特島摩頓村域(340.555)
低MISS 純點

做土豪d，塞哈鋼

好遠 城出面算

好似4.0嘅角
開爆彈師布工果時個人？
依個服應該唔會開住

新角黎，3.0之後先有

角色會影響職業強度? 新手唔識

去到做得600MP就唔會遠 純點重要好多

玩家個腦同裝備影響一切

其實如果純粹想賣錢 建議開礦工
解左任嘅話 頭3lv係24洞都有純點
4 5 6lv去維洞都有

我好似當年有隻藍鼠，都唔知飛左去邊

角色係外表嘅姐
佢個故事有講隻角設計係做咩職 不過無人理

獵人係方便D 4LV海台 亞村有不MISS純點
直接掛到10技 仲可以去亞村賣野同回魔 極方便

肥仔舞者

4 lv都掛到10技？
唔係低過幾多會變0經咩

我有一set 同埋雪人好似當年動漫節買

希望唔好登出回城
私服都做到登出唔回城啦屌

係1經
打唔打卡都係1經

係方便但係會無咗跑迷宮果種刺激感

但係都要打咗轉職任先加到個上限?

其實我幾鍾意玩魔力2,
記得打隻大大隻既BOSS可以走位避佢放上天跌落黎既氣功彈,
然後槍騎有招好似FF龍騎咁飛上天跳落黎,
但竟然冇晒魔力1個D人物同寵物做動作,
同埋故事主線亦都冇魔力1咁深刻...
玩到後尾開埋寵物種族技搞到勁唔平衡,
飛行系有招風魔法打成排...

採集系做生產任就得
個內容係送貨

咁梗係
正職最多升到6lv，技滿左lv，再採再用都唔會有經，只能升王宮解上限

唔記得左礦工點加點好？2魔1血1防？
靠寵打？

除左正職有人帶就好易之外
資深御用個任真係閪撚到
我唸唔到遊戲史上仲有咩野更閪既任

唔好加防垃圾 2魔1敏1血

哦 生產系升職啲任都唔駛打王
即係搵人帶打走哂沿路行過啲怪就ok?

礦工掘銀3技 升唔到10
海台就可以 仲要4LV野多錢過銀

好想買返都搵唔到

見到肥仔舞者我實打9佢

每次靠逃走？定死防靠寵打？

係
同埋唔用得傳送石，除非飛返城

要等一個鐘

緊係走 打都哂魔

獵人賺過礦? 賣比npc 計

咁掘4lv嘅純銀升唔升到上10技

銀20個41G
海台20個48G

升到但會MISS 海台不MISS純點 差幾皮

但獵反而無礦咁出名既

巴打獵人專家黎

採集系都係爆魔
血都要加, 其他除左防都可以加, 都係一路逃到去掛點...
lv1-6採集好似20-25lv夠用, 後期用弓手帶到50lv左右
寵用水龍, 寵護人逃/寵防人逃

咁即係掛機賣npc三個獵人抵玩過三個礦工喎

玩左十鳩幾年 都好難唔記得
想掛野賣NPC一係掛4LV海台
一係掛8LV單木 單機專用

準備好鬧鐘玩遊戲

到底加攻定敏好2 魔 1血就一定

睇落似係啦

礦點冇咁雜，
後期仲有壓礦娃娃
原地變礦條

礦就賣玩家先賺得多?

唔加敏既人係垃圾 生產全部2魔1敏1血

我覺得佢今次開服，可能會增加道具欄，同埋銀行格仔上限

如果商城有得買張野直損升接我一撚定買
唔撚同佢搞D咁既on9野
你話1粒鐘後就得都話
遲小小都唔撚得痴撚線
之前有私服係唔限時已經好好撚多

礦去到後面要有隻醫生係隔黎唔方便

點解正服會多人討論過水籃
玩得呢隻 game 既都上左年紀，大家真係會有時間練技同捉寵

礦可以儲, 20礦=1條, 20條=1格位
獵一係賣npc, 一係即用
獵要日日清
礦可以掛幾日一次賣/交貨

咁建唔建議開三個唔同採集系玩
定三個相同嘅會好啲

後期開到40 1組，係一個大突破

又話有新消息 去左邊？

咁就真係頭撚痕唔知玩乜好

撚尻我地呢班傻仔

屌你老母 說好的新消息呢

捱過左前期
後期應該易升過水藍
水藍後期得一倍
呢度兩倍

相同方便D 同埋開獵可以開埋廚

屌佢老母做官方既都放流料

你係咪搞錯左 ？水藍先係私服

仲要營運得咁差

睇你想做咩人既生意姐

其實吡隻驚，賺錢方面都好多，無固定方法。

淨係伐木，都有2種伐法同賣法，最主要係睇你搵唔搵到對應既職業幫你接貨。

礦既好處上面有人講左，可以囤，特別係1-3級礦唔會賣唔出，因為一定有人會玩生產，一定有人要貨

岩岩問大宇拎AC, 淨係記得做倉AC既密碼, 07年開始冇玩,
D 名片冇晒人

btw , D野應該唔值錢

好撚忙

我覺得同現實一樣賣食既野會易搵錢D
你老味D裝買一次用10個lv
有D人係用足20個lv先換
買一次就有排都唔洗再買
mp就幾乎出親去都要食
返城就要買過
HP就高lv先食得多，而且有傳士可以補血但冇人識補魔
傳士補血都係要食料理

會玩到咁後先啦
依d玩兩三個月應該好多人過咗個熱潮
就開始棄game

有得註冊喇

一定唔會攻
你加一點攻都後期都唔秒唔到怪
最後都係逃

我記得果時純防魔係咁逃都捱到
有fd話加血會少d魔
信左佢又無出事
不過加血少d魔都唔知係咪佢水左我

姐係2魔1敏1血最好?

做料理同藥水肯定比造裝賺
前2者真係長期會缺

老豆買比我既果陣04年我10碎

係時候整定10幾廿個帳做倉

+血會扣精
同埋+血比+其他野+既mp好似小D
但可以升多d lv加魔補數

隊伍 000422
一齊幫手

點玩?
咩預約獎勵, 組隊獎勵?
有無得邀請人拎多d

有無人組隊拎獎勵

老豆買魔力咁過引

無咁多電話

屌佢老母要用電話註冊?

入左

個網好雞

1個電話註冊一個會員ac
一個會員ac最多3個game ac
姐係一係太空卡一係叫埋屋企人幫手

岩岩都見到，佢呢個做法幾好，好有效限到普通人開唔到咁多帳，但工作室就....

暫時無法對蝗國地區開放
咁起碼要vpn

好似web game咁

個網用第二個Number再入已經收咗皮
ON9

勇者集結！🥳🥳🥳
《魔力寶貝：永恆初心》事前預約 今天正式啟動!
❤※事前預約※❤
首次採用【免費制】形式，繼承經典的遊戲內容，讓大家可以遊玩最為平衡而經典的魔力寶貝。熟悉的內容，不變的初心！還給你最經典的《魔力寶貝》...不論在哪個世代，我都會一直陪伴著你。
---------------------------------------------------------------------------
玩家可以通過事前預約活動頁成功預約後，可參與活動享受兩重大禮！
👏【預約大禮】
進行手機註冊即可獲得預約大禮包，禮包內含“勇者項鏈”、“永恆補給包”、 “驚喜卡時撲滿”等超實用的道具。
👏【組隊王戰】
玩家可以創建或加入隊伍。參與活動後，挑戰頭目可以獲得貢獻值，1點傷害=1點貢獻值。擊殺頭目後，隊伍中對頭目造成傷害的隊友即能獲得擊殺獎勵。
獎勵豐富，包含“百寶首飾盒”、“初心者活力飲料”、“初心者生命藥水”、 “初心者料理”。
備註：活動獎勵，可以在公測開服後通過遊戲官網的實用貢獻值進行兌換。
---------------------------------------------------------------------------
在這小編補充一下：由於大陸地區有營運商在營運魔力寶貝的其他版本當中，我們永恆初心版本並未有該區域授權，因此暫時無法對大陸地區用户開放呢，請見諒。🙇🙇
#千呼萬喚好消息 #預註冊啟動 #組隊 #初心版

咁好

000554
入隊吧

個password唔好set平時果個
知你電話同password可以撞好多你其他户口

000547 大家快入

#千呼萬喚好消息

隊伍編碼
000527

thx
一齊加油

好撚雞

個網7 撚到...

000544
打王-4++++++

個網死左？

有冇人組隊

嘩 屌 好似以前玩web game online咁

睇到紅字笑左
係咪可以放心無咁多大陸狗玩

已經入唔到

真係搵返初心
咁

000547 打王++++++++ -4

Load唔到野？

咁多人開組 早知入人地D

好彩登錄咗 入咗隊打咗幾下

輕鬆死機

000547 打王+++++ -4

000550
打王-4++++++
齊人gogogo

咁快俾人屌爆左個網

ser已死

江湖聊天室果d

無咩事我返去玩Bleach先

000534
打陰影啦喂

000554 -3

早知入你隊啦屌

其實已經開左SER，大家玩緊
呢個網就係魔力寶貝

最緊要入到game咪撚爆server
整返好少少 唔想成個長假係到排隊

研究到點玩未?

我開左隊之後劈完3刀唔洗理?

之後點?

我想出去幫返人!!!

000428

首先要吸魔，吸乾佢24合

巴打，死撚咗ser啦
唔使再po

預計到時都係咁爆ser

屌你

BAN 柒大陛 德政

其實本身間野都係支那公司

出左去入唔返

又load到

大家入到果時幫手打下啦

入到啦

我知水藍係私服啊，但人地有更新啊，雖然係自己更新。唔知正服會點了。

做咩話畀人知

入左554巴果隊

000547 打王+++++ -3

後期得一倍呢個真係唔知

應該係大陸bam咗佢

求幫手

咁多隊，入邊隊好

滿左

打緊f4差最後一刀
合擊10combo隻字都出埋
彈game

大家成年人應該一早唸到

冇人幫我

打緊熊男

一隊得5條友
滿咗就自開出Code
我嗰隊打到熊男

加入一齊賺

屌你老母 會show電話出黎

哇已經殺到去熊男

熊男打唔死 on9

我未滿
打王+++ -3

一齊打

好on9
轉頭買張太空卡再開過算

改nick name可以唔show電話
右上

有冇巴打一齊hea玩

++++ -3
右上設定有得改名，唔比人見到電話

要玩到幾時

兩人啦！

打隻網頁game都咁興奮
我諗之後要砍法仔 露比 猶大
大家小心啲

打王+++++弓格魔 尾帶-1

老野屋企冇用電腦好耐
早兩年買嘅Mac book又玩唔到
有部差唔多十年前買 個時打到lol嘅手提電腦玩唔玩到

求++++++++++++++++++++++

++++ -2

記住右上設置入面有得改名

000542 有冇人一齊打

咁洗版法 一日兩個post都似

我地個隊好似砍晒15刀
今日既魔力寶貝玩完，大家可以去玩其他驚

000553
歡迎打王 -3

有機得 隻game廿年前
不過如果ok嘅話 市面上一d 4 5000左右嘅電腦應該會run得順d

000812
-3

岩岩邊個入左00547

乜尻電腦都玩到啦

哇load到主角樣出黎

唔見有得改既？

原來初心版魔力係咁樣

-2喇

已經開左服

其實出面
搵部3千蚊文書機都LOAD到..

10開

勿相認

右上 揀電話個位
再改nick稱

禁入設置，暱稱果度改

000882 +++++-1

full 多謝大家

我滿左了
THX各位
睇落個玩法聽日要login劈多幾日

同埋個web show左你個名玉坂マコト
其他4個都係show電話+***
你唔係用電話登記?

000893 -3

有冇外國地區既朋友知點樣可以註冊到..
日本撚表示...格式不符

554隊係咪未斬殺三刀
定條佢d數值亂鳩咁黎

魔力活動
打王組隊
編號: 000959

睇連登，上面有人教左點改名唔SHOW電話

+++++++++++++-2

有無人加，1015

佢可能手提電話淨係台港澳？
頭先reg果時無事

有無人組隊??

差一

砍三刀就完？
咁撚戇鳩

已經有成千人

000812
-1 最後差1位

見到了
thx

000422嘅朋友歡迎加TG

未改名嘅快d入返去改啦
554隊有兩個人仲未改

礦對比起獵 賣比玩家賺多D 不過我玩礦個時有爆彈師 我估差好遠

000553 小隊
記得每日斬三刀

++++++-1

保守d平均每隊3人
都有3000真人

web game都要傾戰術?

姐係點 開3礦定3獵 好

大家有興趣就幫忙

提人出刀掛

要夾時間砍落去，如果唔係會疊刀，蝕刀
不過我覺得無咩所謂

++++++++++-3

屌 要呀 岩岩佢地無啦啦打晒頭兩隻 我無禁到

得勁小貢獻值

話唔定依個就係官方講嘅pk大賽

001143
快加入囉

有冇人開個TG谷方便第時吹雞？
冇既maybe我開

屌
入啱PW同我講錯誤

001080 -2

下咁搞笑
屌你合擊唔係應該大力d咩

same
斬哂

001143
+++++++++-2

discord 會方便D
到時先啦, 有咩係到講

001080 -1

fight boss together

++++++++++++-1

係咪玩得喇

-3

001143
組隊快加入囉
001143
+++++++++ -2

加左791麻煩add我tg

001015等緊你

等左咁耐俾d咁既野我

嘩 我排緊第一喎
成千五輸出

好有以前東醫洗頻feel

001054 -3
暫時2Lv

俾你預習下第一日斷線再連嘅感覺
到時無咁燥

我覺得係大陸想拎大家既ip
電話先攪依隻game
仲可能有毒

想開定個TG Group先
有無人加我tg

001015＋＋＋＋-1

隊伍編碼：001113 -2

有冇巴打 日日按

聽日再打過佢

收到

感謝加入既朋友幫忙

點解我想註冊第二個ａｃ嗰陣打唔到電話號碼嘅

先Lm

多謝入既001113巴打們

跟IP?

希望復活節前有得玩

加血加得一點魔
加防/敏就加兩點
加魔就加十點

咁撚鳩既小遊戲
不過送啲野幾吸引

斬完啦

已註冊
知唔知最多幾開

睇送d野就知有排課

入黎片3野

3

送d 咩

原來禁咗速全 唔怪得

睇款應該有鐵牛
佢話仲有裝飾

+++++++

ADD咗你TG
巴打有無興趣開定個TG Group先

重拾初心，細個打王斷線既感覺返哂黎

到底幾時開SER呀屌佢老母

得一個number 點開兩個ac 想兩部腦玩6 開

入黎啦喂！

到時候開ACCOUNT就唔洗電話NUMBER架喇

咁19 既網頁遊戲都出 唔知嫁

001518

快入黎+++++++-2

招人，得閒打下就ok.++++++++ -3

唔係話1個acc開到3個game acc咩

影都唔見埋

有無巴絲打待組
岩岩開左acc

自爆喎清

電話

hi 今晚打比你

push

巴打搵下方法del相啦

已John

今次真係影都唔見埋

笑撚死，咪推啦屌

唔好再推

見到。-2

唔驚啦 公廁電話黎

有無巴打想入定tg group
方便遲啲搵團用

起身屙夜尿啦

開到ser先講啦
個網廢到圖都show唔到出黎

爆左 多謝支持

001620++++++++++++++ -2

快啦,最後一個

一開GROUP咪又變小圈子
有野係度講啦

就係因為而家個ser未有族頻
好似開定方便啲

夠鐘痾夜尿

有冇人幫幫手

有隊伍?

新ser個lihkg族會唔會係水魔果班核心玩家黎

水藍

你地出隊隊都秒full

已入

有咩留返拜山講

001707

差3位,有無巴打幫幫手?

打王 ++++++++++++++ -4

建議唔好咁做
有咩事係返GAME入面講

000745+++

以前玩魔力,最大阻礙係老豆阻住唔俾玩

Feel到今次玩魔力,會變到個仔阻住玩唔到

世界變啦

已入打到牛鬼

X2

個仔係咁纏住你要你比佢玩

掉返轉, 老豆一齊玩

個個開TG真係會變自閉GAME
有咩都係game講
以前都生存到

03肺炎果陣未開學
我讀小三仲ON99咁日日悶係屋企冇野做
記得老豆有一晚突然帶同事返黎裝魔力,仲好記得係4月28號星期一
之後就做左人生第一隻ONLINE驚

個陣有icq

唸下計 買部laptop叫佢幫手做童工

001783 打王-4

最驚佢係咁掉晒D裝 料落地

可以訓練個仔幫你做重複動作

果時唔會開住icq打啦
game入面都打到字

掉左隻寵出黎

有無咁多人玩

-4

到時變到俾老婆罰 要同阿仔一齊罰企

舊陣時真係好多人打機

有無同世伯講聲魔力再出

巴打聽電話啦 做咩唔接我電話

呢鋪真係無仇報

-2

以前係咁嫁啦 似新一代咁多娛樂咩

000544 -2不限+++++++

佢聽到d音樂自己行入黎問我

真正玩法就係每次組隊識唔同人

你幾歲了 世伯幾歲

難得兩代都有同一隻game 回憶

老豆︰阿仔，上網課之前幫我掛掛銅先，記得小息個時幫我睇睇有冇斷線同要唔要醫，記得開定個醫生去，老豆去返工，今晚返黎買杯雪糕比你飲

要人呀 -4

玩魔力個批真係好命d 都結婚生埋仔了

001515 -4

組隊++++++++++++++++++++-4
001890

訓練好之後仲可以叫佢幫手練技 咁2倍技經玩魔師都無問題啦

我識得有人孫都有
有D真係當年已經好大年紀都黎玩

果陣叫老豆幫練技

我地依家都廿幾三十uncle應該都就60

以前玩魔力真係識到女 仲約過出街做埋女朋友帶番屋企tim

佢依家係咪要用電話開ACC?
邊有咁多個電話呀....姐係一開已經收左皮?

咁當我無講過sor

組隊++++++++++++++++++++-2
001890

稱號：老豆代玩中

魔傳巫封咒，阿仔，靠晒你了
養仔千日，用在一時

依家都是人妻/剩女

事前登陸個post話無大陸授權,會封大陸IP 咁咪少好多工作室+外掛

宜家係: 阿仔代玩中

次次都寫住代玩中 不會打字
之後買手寫板比佢

000696 -1

-1 殺呀

睇佢本身有冇裝防外掛，基本上只要有裝，大部份外掛都擋晒，呢個應該唔洗擔心，比較擔心工作室

組隊++++++
-3 001946

阿仔︰老豆，你買塊板比我做乜？有冇語音輸入呀？

入左
有冇tg gp入?

睇住個仔做功課,幾頁紙都要做兩三粒鐘

會唔會法蘭城行去24礦洞都用左一粒鐘先到

最後機會擺脫剩女剩男命運了

無wo, 點解要開group?
唔係每日禁3野搞惦？

001610+++++

快手推爆個POST 解救自爆既巴打

002054++++++ -4

001698 +++++ -3

001197+++++++-4

唔知水藍會唔會大量流失玩家
我果個都裝唔番入唔到了
玩番正服算了

人妻仲正

CALL極都無人聽

以前家族成員免費帶學，好感動～

睇黎都係3月尾開SER 趕起長假比人玩

有玩開水藍
櫻之舞真心小左人

格士位位5千

格鬥就職係4個帶1個?
可唔可以一個帶4個

咪以前咁
以前都係仔跟老豆玩同1個AC
今時今日咪變自己係老豆再同個仔一齊玩囉

魔力寶貝正服強勢回歸(8）自爆注冊 正式啟動

仲記得水藍開SER果陣成日俾人ddos攻擊 經常死機

唔知正服又會唔會俾人攻擊 停SER呢

TAG︰CHEATING

001197++++++ -1

佢攻返私服轉頭就有

002098 +++++++ -4

搵唔返加左個個人
搵有寄望生生性性日日砍

水藍開果陣 好多人講係513個西傑攻SER 原來係正服做?

點知個衰仔睇住netflix咁升技 6個鐘卡時升得1千EXP

渣架 打字 同速度就係咁練返嚟

唔係魔力都唔會學識輸入法

+1 速成就係咁學返黎

002334 -4

Me too
之前唔識打字串唔到人

原來咁多人都係魔力學打字

講聲幾時俾佢玩

果陣就係唸完個名 點知唔識點打個字

之後唸勁耐先唸到個自己識打,又鍾意既名

Cls 未夠一日又爆

想做魔師
但新人錢又無 好難升技

養精千日，用在一朝

稱號: 阿仔代玩中

巴打1.0開始玩？

002408 -4 +++++++

珍
多得魔力同人吹水，打字先咁快

係呀 睇呢個post 真係咩回憶都番晒黎

已經2000隊

我都係1.0開始玩 係九龍服開始先
話唔定同巴打打過樹精同哈洞

你點單挑打4隻王

一隊5個人, 即係有一萬人,如果個個都3開咪有3萬人在線

2個AC 都MISS左頭2輪

俾你單挑到，要帶既人都一定飛撚哂

得嘅 唔會開服做到囉
我當一個120 斧士帶4個可能得嘅

不嬲用回力蕉自殺

樹精哈洞龜左好耐

果陣窮L 無錢買點數,係咁試玩免費幾日 臨到期再開新AC 過晒D野去新人度, 搞左好耐都無20LV

聽住啲音樂 就好想玩

at least
4個要50up
3個要65up
2個90up

開左服了？

+++++++++++ -2

曲到直都睇唔明

開SER之後如果有寵呀 雜物呀果D如果想賣/換,大家會去邊度買賣?

正服應該唔會好似水藍咁有自己討論區交易版, 以前正服好似係用2K FUN,但應該無晒人用了

第一隻玩既中文MMO
以前玩runescape 用唔著中文

係西傑搵人搞其他私服，依家打正官方旗號都敢搞既話，有好戲睇

到時就會有呢D平台嫁啦
官方都應該有論壇
第時檸登都可能有線下交易

講下幾時開服先得架?

001124 ++++ -3

個朵臭左，邊有人玩
我要玩都正伏

一向用東板
btw 是常識吧

????

自從個登入器掃到有木馬之後，就無諗過玩佢了

賣野既話好似仲可以SET簡介 選番岩既LOGO,
買野就可以唔知點SEARCH你想買既種類,就可以搵到條友既坐標去搵佢買野?

太耐記得唔清楚了

玩得魔力個個老玩家
西傑個伏ser仲邊有人玩